{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051141",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000114163",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 뷰델카라반펜션"
    },
    "text": "美しい海が広がるキャラバンビューデルは、5月から午後15時から入室が可能で、屋外温水プールとシャワールーム、更衣室、トイレが用意されています。 退室は午前11時までで、鍵は管理室1階のオフィスに返却する必要があります。 ソンデマル灯台と小荒海水浴場の近くに位置するこの宿は客室が清潔でバーベキュー場もあって楽しくご利用いただけます。 キャラバン宿泊施設も用意されており、様々な経験ができます。 周辺は静かでプールのビューも美しいです。 細心の配慮で快適に楽しむことができました。 一軒家の客室は全客室オーシャンビューで家族や友達と一緒に楽しめます。 プールを利用する際は水着を着用し、幼児連れの保護者は注意しなければなりません。 一部の項目は利用が制限されており、安全のためシャワー後のみご利用いただけます。 犬は入手できず、バーベキュー場は別途の利用料があります。 映画館は冬季には未上映で、カフェでは余裕を楽しむことができます。 ペットは7kg未満であり、1部屋あたり2匹まで収容できます。 駐車はペンション内で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "キャラバンビューデルはどの時間から入室が可能ですか？",
            "answer": "5月から午後15時から入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "キャラバンビューデルの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "鍵の返却はどこで行えばいいですか？",
            "answer": "鍵は管理室1階のオフィスに返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャラバンビューデルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "キャラバンビューデルはソンデマル灯台と小荒海水浴場の近くに位置しており、バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "キャラバンビューデルにはどのような宿泊施設が用意されていますか？",
            "answer": "キャラバンビューデルには一軒家の客室とキャラバン宿泊施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャラバンビューデルで犬を連れて入室することはできますか？",
            "answer": "キャラバンビューデルでは犬の入室はできません。"
        },
        {
            "question": "冬季にはキャラバンビューデルの映画館は上映されますか？",
            "answer": "冬季にはキャラバンビューデルの映画館は上映されません。"
        },
        {
            "question": "キャラバンビューデルでペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "キャラバンビューデルではペットの宿泊は可能で、1部屋あたり2匹まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "キャラバンビューデル内で駐車は可能ですか？",
            "answer": "キャラバンビューデル内で駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 397
    }
}